李家超：香港出現土製炸彈風險高

民建聯陳克勤今天在立法會提出口頭質詢，要求保安局交代3間大學實驗室早前被盜去各類化學品的數量，以及有多少人因盜竊有關化學品而被拘捕及檢控，保安局局長李家超回覆指稱案件仍在調查中，未有數字提供，但他同時指，本地涉及土製炸彈的風險的確較高，指目前要防範本土恐怖主義風險，指過去有5宗案件涉及炸彈，指警方已為逾25個重要供電和水務基礎設施提供保安建議。

講緊少數派既工聯會？

工聯會開班授徒

梗係高，要炸你班冚家剷吖嘛

【第廿貳期牆紙】 為良知發聲

FB :
TG :

工聯會有個死肥婆，日日教人整菠蘿

工聯會至撚手

屌 又玩老屈市民做恐怖份子

Who Do You Call When the Police Murders？

真係FF撚，垃圾料靠做陰質野上位。

係就快d炸